一八號風就出門口屌風眼

唔知點解會行左去狗屋玩

危險，唔好跟我玩

仆街你班陷家產

我呢就好得閒，唔知呀sir八號風都要返工有咩感受呢

俾班狗搞真係慘

應份

8月5大罷工